亞洲「最強驅逐艦」055 曝塗裝照 最快明天下水

中國軍事網站曝光照片，疑似是解放軍055型的驅逐艦的大型戰艦，已塗上標準軍艦油漆、以及中國國旗。軍事評論家相信，這意味亞洲最強驅逐艦的055型艦，將於近日下水。

香港軍事評論員梁國樑說，據此推測，這艘軍艦應該在1至2天內下水。但他指，儘管055驅逐艦下水，但仍要進行栖裝，估計尚未能在短期內服役。

據了解，055大型驅逐艦是亞洲排水量最大的驅逐艦。網絡資料顯示，它的排水量超過1.2萬噸，擁有超過110座以上的飛彈垂直發射單元，遠遠超過052D型的64個。

亞洲亞洲！

中國

123

亞洲最強? 點強法？

日本算唔算亞洲?

第七艦隊算唔亞洲？

講緊驅逐艦

你做乜鳩

我係講緊驅逐艦

你做乜鳩？

人唔笑

習近平都吠

日本脫亞入歐,
可能五毛當佢係歐洲

排水量幾多

發射單元幾多

理論上, 日本堆 DDH 都係驅逐艦

再講, 俄佬起緊既17,500噸「領袖23560」（23560 Lider）仲癲
> 200粒彈

會係太平洋部署6隻

唔知五毛當唔當俄佬係亞洲?

據俄羅斯媒體報道，已經「醞釀」了很久的俄羅斯海軍造艦計劃終於有了結果，俄海軍新一代「領袖」級驅逐艦的外觀已經確定，該艦排水量將達到10000噸，主要動力裝置為燃氣渦輪型，徹底放棄了核動力，這是一個最大的改變，預計將於2018年開建，共計劃建12艘該級別驅逐艦。

「領袖」級驅逐艦模型
軍事專家巡航者介紹，俄羅斯北方設計局早就始立項設計23560型「領袖級」核動力驅逐艦的技術方案，原來的方案是排水量將為1.75萬噸，接近俄海軍最大的1144型核動力導彈巡洋艦「彼得大帝」號。現在排水量降低不少，動力也從核動力改為常規動力。「領袖」級驅逐艦是俄羅斯海軍目前設計的的作戰能力最強的一款驅逐艦，在隱身、打擊火力等很多方面有重大超越。

原文網址：

最強潛水艇

隻戰艦勁唔勁，唔係單睇排水，發射單元
美國伯克(包括一樣動力系統既日本ddg)最高記錄航速有34節，聽聞大陸055最高得30節，因為發動機水平差過人。
導彈質素又遠遠差過美國，雷達又係落後美國(相對較少)。諗唔明點解會係亞洲最勁。

如果計噸位=勁，太和號又係唔係應該排名在055之上？

你POST個CONTENT FARM做乜鳩？

北洋艦隊 總噸位都大過 日本聯合艦隊
北洋艦隊 主炮火力亦都勁過 日本聯合艦隊
結果呢？

算啦，由得五毛打飛機喇。

一個字~ 型仔~

聽日就可以落水打飛機了

隱形Ddg